深夜時段叫下春先

有冇啲咩感情問題

個女仔連傾計都唔多同我傾
出過三次街 明明好浪漫好開心

如果而家男朋友係老公對象 然後遇到一個男朋友對象 大家會點做

事隔幾耐啊

你去做雞

唉 我都係乖乖地 唔好諗咁多啦

上次見已經係倒數

冇架喇 對你冇feel